檢討下我地有幾撚on99

去觀塘把撚？